識玩無個性戰隊算唔算電競損手？

隻黃蜂巨大化之後好撚難打

雪球大戰有冇機會入圍

性愛金字塔專家

DNA2 極速食女專家

小朋友落樓梯 100層

永遠都係一開波將所有人拉到右下角
留返一隻操控 神速贏

搵到人比錢你就係電競選手架喇

貓狗大戰

最舊年代既生存小遊戲做比實有得諗喎
Eg. 貪食蛇 食鬼 nokia既手機驚

越南大戰2 3條命爆機

On9
死亡校園1先係電競選手探測機

幾好玩

玩火遊戲直播

無個性先係

好似有機有 apps 板

比卡超打排球

打贏age of war傳奇難度得唔得

立體彈珠台達人呢？

起碼要成億以上分先叫得電競選手啦 好想玩翻

細個跟流情打只係打贏龜咋

Qwop 呢

LF2?

諗起世界俄羅斯方塊大賽冠軍
佢啲hypertapping真係cls

識玩依個有無機會入圍